幾乎可以斷定，今日各區都瘋狂舉槍，係為左製造取消區選既藉口！

等睇政府火速決定取消！

假仁假義話 暴力升級，驚大家投唔到票而死拖

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

係

但就算政府用呢個理由取消區選，歷史都只會認為港共係強詞奪理

唔好等歷史啦
我地做嘅每一樣野就係歷史
我地依家就寫緊歷史

同意 佢搞咁大肯定有目的

平時放彈開槍都係禮拜六日嘅事，今日朝早就搞咁大真係有d唔尋常

連真槍都開埋 邊個仲有心情理選舉
血債票償？

使鬼借口
一定取消

屌你老味仲區選，選你老母閪咩

好心你地啦
各有各做唔得

成日講 end game 論
end 左 5 個月啦

收皮啦

各有各做有咩錯？

收嗲啦

收皮啦屌你老味死黑狗，選你老母丫仆街，中撚晒槍區你老母選丫。

任何戰線都有用
互不排斥
好似你咁得個激動就得？

仲有琴日又一城單嘢

戰條毛線咩，係人都知個政府識搬龍門啦，仲係佢個遊戲規則玩咩？

根本就唔會有選舉，因為保皇輸硬

所以嗰啲屌人講區選嘅全部都係鬼
當然大家知政府會搬龍門一定禁
但同你自我放棄唔投唔理係2回事

I think so

“政府就係唔想你哋去投票呀“
首先得政府可以決定是否延期/取消 選舉
如果區選如期進行 我唔信會有同路人唔去投票
我係屌7啲叫人停止 話唔好俾藉口政府取消嘅人
我好簡單：有票就投 無得投都無咩所謂 繼續抗爭